其實袁弓夷行到依步...去到美國國會做遊說又做埋個PLAN出黎, 點解重有人覺得佢係鬼

因為有人睇唔過眼佢真係做到野

發現有部分係熱狗

已經冇可能係鬼
同所羅門爸爸一樣

因為話佢係鬼既係五毛囉

屌泛民就係鬼你唔係唔知呀

純粹係五毛嘅論述
佢幫香港嘅程度你知我知大家知
我都好鍾意佢
請保持獨立思考 避免非黑即白的二元對立

細良同咖哩飯都話佢係鬼wo

泛民覺得佢太激進
熱青城就覺得佢太出位 搶晒佢地風頭(因佢地只識嘴炮)

一定唔係鬼，佢個仔晚晚幫手屌容大媽

個班熱狗睇唔起袁爸做到野, 自己就做冷氣軍師, but 多謝袁爸

屌到容大媽今年唔沒選
兩公婆齊齊失業

熱狗咋嘛

因為黑社會二五仔理論
就係咩都去到盡D叔伯睇好佢
上到位就一穫起曬個組織

黃粉都話佢好鬼

因為班熱狗做唔到

因為睇得火鳳多
個個當自己八奇

梁游差人成球嘢都仲可以係鬼啦

因為熱狗同陳雲d fans唔底得

阻人搵食囉
呃鳩左你地咁多年已經做盡架喇 下次再投我啦
突然間彈個人出黎唔駛課金唔駛票又做到
仲唔迴住黎咬咩

因為自己做唔到 所以其他人都冇可能做到

佢一家人乜撚嘢政治光譜都食盡，而你居然信佢唔係鬼先令人驚訝囉。

再發現有部分係泛民

因為佢唔靠政黨 大台 眾籌
只係靠自己人脈去做野
自然大台會搵人抹黑

同當年本民青政 一樣

果啲全部五毛熱狗中宣部

袁爸爸隨時俾支共追殺

黃毓民都比你地話係鬼話左十幾年啦

劉匪細良係以前中央政策組，起高鐵年代嘅人
咖喱飯係專業中共安排下嘅偽反對派

一起手就"我地中國人"既一定信唔過

泛民友幫李柱銘報仇

唔抵得/賊喊捉賊

大口玲呢班收課金維生嘅
見到袁爸連黃標都懶理 自掏腰包去美國做實事
仲唔發晒茅咩

係...所以先無言

家下國安法個LIST
我覺得佢真係排頭位
佢重出位過GPHONE同蘋果黎

有咩問題個個人都係獨立
佢個仔阿嫲比共產黨捉左廿年都奶共咪重奇怪

支那人DNA ，對敵如鼠，對內如虎

D100 城寨，泛民打手，因為袁公真係做野，會顯得泛民真係好廢

依個我有保留WOR
佢泛民多過建制派

剩係佢肯講晒泛民一直隱瞞外國嘅事都已經肯定佢係同路人

我屌死你條共匪八婆呀，屌撚到你年年大肚呀

點撚樣十幾年呀，十幾年前係佢喺舊登聲望最高嘅時候

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

劉細良 ： 我以前做過中央政策組

完

泛民喺五區之後一直屌佢係鬼

自己睇返果集啦，人地係話袁弓夷應該求同存異，無需要指責比佢行得慢既泛民，細良都支持攬炒同扶植本土

反而袁爸爸話中共會放香港人一馬真係 fake 左好多人 拍得住燒山

平心而論D100快必個節目係吹奏袁公

因為公眾係白痴（鄭，2017）
唔想俾公眾發現原來有人唔洗眾籌唔洗議席都可以做到咁多野

其實佢行到咁整埋個"以法滅共" 又搵埋程翔做資料

你話佢投機都話...
家下個投機分分鐘比人殺WOR

以前 人 社年代又唔記得？

因為打爛咗班傳統泛民打手既youtuber飯碗
但最諷刺係人地根本唔care youtube個啲雞碎收入，人地本身就係一個好有錢既企業家個動機根本係好單純，就係一個商人臨老想做做返啲好事/ 光榮既事留下legacy，人之常情
都唔知鬼乜撚嘢，班泛民先最撚鬼

搶泛民飯碗

咁袁公本身有資產又抵得諗
唔少冇資產真係得眾籌一條路

同杜狗一樣

我啲國安朋友話佢係鬼，唔係做咩搶哂我啲聽眾

唔知係唔係想報阿媽同上海仇

有人講得出你類似嘅說話先令人驚訝

佢激進到係叫美國直接define中共係非法政府，仲用軍隊就同恐怖份子冇分別，係前線中既前線
屌袁生一律block得

垃圾飯民又屈毛

除咗五毛共狗想屈佢係鬼玩分化外
仲有部份泛民唔撚抵得佢有人脈可以去美國政界遊說
又唔抵得佢做實事而短時間內極速冒起吸到勁多fans
班熱狗就咩人都插連本土都唔放過，更何況新kol會同佢哋爭飯食

老實講 兩邊channel講d野都好廢
分別係劉細良成日講野扮高深 其實係自己唔敢講

社民連個陣根本上冇舊登仔話佢係鬼，啱啱同長毛決裂個陣都係屌長毛嘅人居多
更何況個期係2011年嘅事，十年都未有，何來十幾年？

你可以唔同意佢做法/覺得佢做嘅嘢係錯/佢為利益先做。但係佢咁撚仆心仆命做就肯定唔撚係鬼啦

李柱銘個仔都同莎莎太子女結婚啦

袁伯個仔係藍屍好奇?

鬼你老母咩 70歲退休un腳唔好

熱狗仲停留係重整警隊架構

泛民光譜好闊 唔同人做唔同野

我想講既係 泛記fans 一開始係覺得成個組織都係鬼黎

（Physically)

樓上話「你地」喎，咁我估佢係講緊連登仔，咁當係以前嘅高登仔啦
咁泛民屌佢係鬼又關咩事

司徒華餘孽真係鬼黎

拿我就覺得佢唔係鬼，佢咁遲咁高調出嚟，覺得佢係知道d野然後歸邊

因為佢係郭文貴既人
所以被五毛瘋狂攻擊

同生態位競爭

落注囉

好似大灣輝咁

係啊 但佢應該個知道左d內幕消息先會咁樣落重注

佢應該真心
不過佢個家族成個宋家王朝咁

同美帝作對

冇好下場

佢敢做先要respect

證明泛民真係十年如一日
講嚟講去都係講人哋個仔
毓民如是 袁爸如是
但對於燒山個仔、陳老太同余大狀細佬就選擇性失明

八婆李胃玲一向垃撚圾

廢

佢唔係鬼。但佢支持班農同郭文貴，所以佢講啲野都係保持距離比較好。

總覺得大紀元同郭文貴呢啲勢力好似係中共既另類維穩。成日都吹支爆近了，搞到好多人選擇去打飛機而唔去好好磨煉、裝備自己。客觀效果其實係減少真正能夠威脅中共既人。

去撚埋美國做埋白宮座上客都鬼，如果共諜真係咁把炮美國一早玩完啦

郭文貴中華聯邦 =

根本就係變相的建設民主中國

he got a son like that
that's why people may think the other way.

係吾係鬼都好，目標一致就得，好過d人係網上得過吹字

舊民主運動老屎忽唔抵得俾人搶功勞，唔抵得俾人佢地以前做既野無用

巴打講呢啲形容熱狗真係冇撚有錯
以前見到佢地都會接下傳單
依家見到直接ignore算

劉軍師學人講求同存異
去到而家仲係行得慢既人係拖後腿, 點解唔屌得?

我身邊講出嚟既都係熱狗，同一開始叫人投白票係同一班人

我明，所以我長期狙撃黃毓民

目標同一批target audience 先要鬥 尤其係同一或接近光譜但自知係weakest link 考第尾嘅一定最眼紅肉赤

pr
五毛
戇鳩
藍屍

兩個月前仲聽倒有某啲連登仔話佢突然行得咁出係為咗同佢個打靶仔助選

假設袁弓唔係鬼
唯一合理解釋咪就係佢兩個係鬼

呢排就屌埋移民既人係中中共計

泛民主要係膠到太似鬼，似到我想直接劃佢哋去建制C隊

好似打工一樣 平時表現麻麻嘅打工仔 見到有新人返工 做嘢勤力又交到數 梗係篤背脊講閒話排擠新人㗎喇

因為佢做嘅嘢會阻住某啲人搵食囉

嗰班友自己對號入座啦

幾時袁爸爸變左泛民？
你反泛民唔緊要，但屈人係泛民做乜鳩

「屌」係動詞 唔係助語詞 你係咪閱讀理解有問題

關個屌字乜事
主題講緊袁生，你再話“屌泛民就係鬼你唔係唔知呀？”，咁你唔係指袁生係泛民係咩

袁生 屌 泛民 = 鬼明未

之前有人話陳秋實係鬼添啦

你地真係好撚煩又屈城寨

各大kol都係咁叫人課金，
叫人又月費又寄支票又成，
袁弓夷走出黎做到實事，
咁多人轉台睇佢，
梗係唔抵得

滅共議題都分
保守 中立 激進

我唔多知其他人家族歷史係點
但勾起袁弓夷細個慘事 又有能力 又有全美聚人
開始搞以法滅共

滅到共先再講香港前途

你理解力真係有問題
屌泛民 -->袁生
我點會係指佢係泛民
而且你唔係唔知屌佢係鬼嘅就係泛民

果班質疑袁爸的連一個例子都舉唔到，究竟佢做過乜野出賣香港人

影響城寨收入
猶如殺人父母

推

即係咁, 邊個問點解
叫佢飛去美國自己做

因為中共真係瀨晒屎
快啲搵人出黎幫手分化

係香港高薪厚職買咗樓 一陣佢真係搞香港經濟收皮 咪仆街 梗係屌佢啦

其實唔止成寨
我twitter見有班美國旗瘋狂咁屌袁生，
當然佢地同時勁屌gphone 果班人走佬，
同我d親中愛國frd口徑好一致...

因為對家想喺佢做到嘢前拉落嚟

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

因為係得d鬼係度話袁伯係鬼
成班鬼自己柒到上晒水現形
見一隻block一隻

有邊個發聲係發到真係喊出黎

細良都有份

入左武漢 被消失了

屌你，你知唔知有幾多人屋企又有黃又有藍又有港豬，日日家嘈屋閉？

因為佢真係做實事 對某堆人士會有比較

因為佢免費做野，唔同啲老鬼又叫人課金又盛

捉鬼者從來都最可疑

日日聽 劉細良, 邊度講?? 有無LINK 有無片??
作得就作既熱狗, 健吾

遲啲佢地會屈Trump 都話佢係鬼wor

成日都覺得袁爸爸同所羅門爸爸好似樣

佢地乜都屌…

係你知我知，單眼佬都知

問下劉中策幾時係水炮車面前坐低

呢個真。佢個種真係由心喊出黎 一提起年青人點付出佢就忍唔住哽咽

從來唔覺佢係鬼
只係覺得佢有時太樂觀，有d觀點唔認同
咁我係咪都係熱狗同捉鬼?

因為驚佢幫佢個仔站台

你都on9嘅，你呢個係理由證明佢唔係鬼？

你講唔講到仲有邊個家庭好似佢咁出嚟攞選票收公帑攞埋光環呀？

利申：一直覺得泛民係暗共，但唔代表呢家人就值得信。

佢講過係為自己仔女，亦係為咗班細路

根本熱狗同泛民一樣
成日二元對立
無諗過好多人唔撚鐘意泛民
亦同時唔撚鐘意熱狗

佢段段片都要滅共
有邊個KOL有咁大聲？
成班鵪鶉扮做嘢唔想得罪阿爺

可能佢哋喺泛尼民入面真係見過好多鬼，所以乜都話係鬼

咁你依個理由又證明到佢係鬼??

師兄你邏輯有啲亂喎

啱呀, 所以細良一定係熱狗

佢眼中泛民同中共一樣咁仆街

毛ee叫人咪撚衝立法會夠喊撚晒口啦

佢話要滅共，殺撚咗佢仔同新抱先講啦，唔殺最起碼都斷絕關係先啦，講。

乜可以咁解？
泛民同熱狗唔可以同時都係仆街咩？

大家要做好思想準備

問你個fd通街都係處

係唔係鬼係呢個thread嘅用語，我嘅立場係：呢一家人唔值得信。

明嘅
所有人都係仆街嘛, 斷水流大師兄

因為陳雲做唔到

班友得圍內果班唔係鬼，成日話識國安乜乜乜，佢似鬼仲多過似人

不過佢同果個爆料人郭文貴好似行的好埋，係大陸做到白手套幾百億身家，一定做過好多傷天害理嘅事，好人有限。

因為on 9

成日話黃到發金嘅係鬼？
點解藍絲唔會話藍到黑嘅係鬼
用腦，唔好俾5毛分化

連個樣都一樣

你老豆老老母 朋友 親戚係藍你係唔係殺撚左佢地同斷絶關係，講

因為佢做一個月野 多過人地30年加埋

因為真係做到野

咁你殺撚左身邊藍絲未

仲要係佢一個人
泛民20年除左賣港仲識做乜

泛民想成個抗爭主旋律操控係佢地手
而袁爸做既野已經超出曬佢地既comfort zone
模仿唔到主導權又領唔到就唯有鳩屌
好心呢班抗爭老油條好快d收皮啦
人脈無能力無，唔係自已陣營就話係鬼
試下我包d100堆柒頭去美國一個月睇下佢地游說到咩出黎 on99

佢唔收錢係YouTube 講左幾個禮拜就十幾萬subscribe ,爆d料又未聽過，影響到好多其他人9up既生計
咪出黎屌

Agger

袁爸爆d料又堅，背景本身又勁（可以去bush農場）
其他人只係9up

我唔係要證明佢係鬼定唔係鬼，我只係證明你話人一家食盡政治光譜就係鬼既論點唔成立。

人紅就係咁 知佢係手足is ok

熱狗死全家天滅熱狗

唔需要，因為我冇走去做香港人代言人，冇吹撚到話自己要滅共，但既然佢吹到咁大，點可能容忍到個仔同新抱？

同上

佢個仔會因為袁弓夷而攞到選票？
我就識得個fd 做社工係本土派，佢阿哥係政府做中層而深藍，佢老豆後生比共產黨迫害係大陸左幾年所以深黃，係咪又食盡政治光譜呀？
每個人成長環境都唔同，取向唔同好出奇，諗野唔好咁小學雞啦

鬧人係鬼前
應該先問下自己做左D咩先
可惜唔係個個人會咁.....

你可以咁講，但佢開口埋口滅共，喺咁政治正確嘅香港政圈，個仔個新抱可以絲毫無損兼無俾建制批評割蓆，每個月仲袋緊公帑，你點解讀？

都唔講佢自己係靠強國改革開放賺第一桶金，著數完臨老忽然極致反共咁得意？

今時今日唔開會唔投票叫膠 泛登果然多左膠

當然會，“佢老豆係漢奸佢都企硬呀，肯定信得過！”

唔明可以睇翻上面，你個例子，只係香港嘅典型家庭例子，冇人突個龜頭出嚟做香港人代言人，亦冇人打算/做緊代議士。

警二代比人告暴動，個老豆仲攞緊公帑做緊警察你知唔知？
余若薇，余若海你又識唔識？
每個人都係獨立個體，有獨立思想，如果你唔係5毛，係真手足就真係好失望。

未撚理佢。寛己嚴人。袁生做咁多野有無叫人捐錢俾佢 ？人地過到去游說制裁中共 ，如果佢過到去真係講反話 點會無人知。同埋 如果唔係一齊住我覺得唔洗將把尺set到咁高。

講緊袁生之前屌過泛民呀

你就真係唔明啦，既然典型家庭可以係咁樣，點解佢家庭係咁就有問題？
你話佢地成家都突個龜頭出黎，屋企有資源就梗係咁ga la,你知唔知好多家族成家都係醫生律師政治家藝術家？
全世界得一個愛因斯坦佢就係突個龜頭出黎，所以有問題？
仲有，唔好講到好似得佢出黎為大家發聲，你當攬炒巴佢地死ga?

余若薇唔係拖緊香港人後腿？你知唔知係邊個黨幫新移民打官司搶福利？

唔需要道德綁架，方向一樣，但太多人盲目地講咩不割蓆根本係害撚緊自己。

哦屌
咁都解得錯

係我問題
我跟得唔貼, 連袁弓夷屌過泛民都唔知
所以完全唔get你講乜

每個家庭都唔同，大家取向既情度都唔同，呢啲只係例子佢反駁你既非黑即白理論。你唔好賊喊捉賊，你呢啲用一個人去批判人全家既人先係道德綁架。

Push

佢哋冇話係鬼，淨係話袁屌李柱銘唔係咁好啫

得閒先捉鬼

幾時有講會放香港人一馬？
source?

你可以話佢不切實際 , 係9upper etc
(因為佢直接叫外國政府 Define 中共為非法政權恐怖份子, 「呢刻」中國經濟同全世界咁緊密 ,「呢刻」好難做到)
走去勸外國政府 同中共全面開戰既人 可以點樣做鬼?

相反 個d 20幾年 一無事處 、每一日都係民主最黑暗既一天 、 不如交返比香港自行立法個d 咪仲撚鬼
記唔記得 「忠誠的反對派」 呢個term呀?

話香港應該自行立法個d 就真係完全配合呢個term

佢哋緊係唔敢直接話袁爸爸係鬼啦 人哋影響力大咁多 淨係可以同到美國咁多議員做遊說已經收哂班傳統泛民皮
不過大台良同curry fan本身呢啲民主黨點會唔幫李柱銘講好說話

我就始終對佢有保留
但又未至於話佢係鬼

廢事講得唔好 係前民主黨既人
不過都係甩唔到民主黨個陣味

啲鬼話佢係鬼囉

存佢老母個異，你唔同淫賤聯求同存異？
美國如果唔制裁香港，香港人死得仲慘

條友講野都唔撚經大腦

以呢兩條友嘅履歷，今時今日嘅形勢，過咗羅湖橋、出咗公海仲幫到咩手？

明明成日去屌人既係熱狗，但都見到好幾個post賴去黃絲泛民獨派度

係得熱狗屌完人都唔敢認，咁做完全為咗分化

有陣時真心覺得d pr 公司真係幫倒忙
不過做親pr公司d 撚樣都覺得自己好撚醒嘅

成堆怨婦黃屍前黃屍後單單打打

唔抵得佢做到咁多野

泛民班友得把口就咁多人支持 袁爸做實事啲人對佢反而特別harsh

佢主要反擊袁爸批評李柱銘
主要係撐李柱銘
講真果段我都唔同意
但有人將佢呢段無限放大

只係鬼 先會話佢係鬼，

弓夷
夷 = 背弓之人
九夷 九個東方善用弓的部落 后羿之母族

自己出錢自己走去傾

佢琴日講話佢冇endorses 中華聯邦喎

細良係國父，今次唔計

之後睇吓佢有冇咩特權就知啦⋯

白宮座上客

佢一向都好樂觀，認為中共唔會強硬

乜野級數先知係唔係共蝶？
樓主知道？

白卡乞兒陳云根

冇討論價值

exactly

因為佢傷害到某啲人既利益

家人一定同一立場

警察子女都有手足

佢係覺得美帝既強大會令中共屈服

一條友唔洗用公眾資源唔洗問人籌錢
出到美國講真相
你叫用香港人錢出去講一國兩制運作良好既泛民情何以堪呢

因為自己做唔到既野人地做到咪屈人係鬼囉

就算一齊住都冇關係。
評價一個人係睇佢自己講乜做乜，唔係睇佢屋企人。

屌李柱銘有咩唔好
一條死垃圾失敗者用過去既光環屌柒依家做實事既人
又話人一無所知
出賣香港後生一代俾支那狗

佢一路係話希望中共強硬然後俾位美帝做野。

係 其實而家香港人已經醒目咗好多 更加著重既係你而家可以做到乜 而唔係以前既光環/ 所謂既「豐功偉績」

醒就唔會企錯邊

尋日見到班郭文貴支持者喺twitter勁話袁公係鬼

睇吓咩事，原來袁公喺美國國會遊說議員之後新中國聯邦班人拉佢去佢哋個集會，叫佢一齊撐場，袁公拒絕咗
袁公話大家目標都係滅共，但佢唔係佢哋啲人，兄弟爬山

可能因為咁得罪咗郭粉
我唔會懷疑嗰班人係真係想滅共，但仍然有支那劣根性，乜都非黑即白勁麻煩

我覺得最撚醜樣係，有班垃圾泛民日日抹黑佢係鬼，又話佢投機
屌你老母咁唔撚見你班垃圾投機？到今時今日仲講埋啲咩，自己立23條就得，咩光復係要一國兩制，咩香港大多數人反港獨
而且劉細良呢啲已經跟唔上步伐
范國威更加係假本土
仲未計以前劉細良屈幾多本土派係鬼
呢啲垃圾政論節目真係唔會聽

郭文貴支持新中國聯邦
新中國聯邦話港澳台都係自治區
咁同依家有咩分別?
又做支那狗奴隸不了啦ON9
正常香港人都唔會痴埋呢班ON9到

熱狗 捐左錢未

所以近排大口玲同唔知吳乜乜教授用類似既論調嚟抹黑袁爸爸
最後自己撞咗板被人瘋狂負皮+unsub
劉細良范國威呢啲前民主黨之流亦都唔見得可以有幾progressive 最多咪劉細良可能有啲gov exp有少少用咁 不過呢啲人仍然都係嫌佢地太拖後腿

屈人係鬼呢條數係要找 諗諗吓以前梁頌恆梁天琦游主任又係咁樣被佢地同埋熱狗瘋狂抹黑

其實可以當富蘭克林同佢個仔威廉.富蘭克林既關係睇

當然佢冇富蘭克林咁偉大

唔關企唔企錯邊事
係有d位根本就唔應該咁駁
駁到over左咪露撚哂底就柒到pk

睇番依家啲鬼，其實同袁生好唔同。目標上，大家見得多嘅鬼係做分化多，四處挑起火頭，口講得多但冇咩行動。
但袁生唔單止係一直比希望我地（太樂觀），仲要係有實際行動去做嘢。

如果佢真係鬼，咁佢嘅目標都唔會係本土到。咁大成本去做場大龍鳳，所求嘅必定唔少。可能係想接近班農，海外反共勢力。一來方便收風，如果美國決定滅共，班農必定係關鍵。二來摸清美國反共力量底細，方便從中作梗。

不但要做到咁，呀袁生冇番十年特務經驗都好難做到啦。
重點係，佢係唔係鬼根本輪唔到你我去捉，人地依家打緊美國線，係捉都CIA去捉啦，

可唔可以講多d點解班農係關鍵？

呢兩件垃圾自己做唔到野
就唔抵得其他人做到野嘛
你睇下袁弓夷個SUB數同VIEW數就知
對佢地利益地位有威脅，咪屈做鬼
基本上同以前本土派出現，會搶泛民地盤，咪搵一堆KOL包括劉細良范國威 屈佢地係鬼
泛民根本一路以黎都係用共產黨手法行事，睇下司徒華就知

飯民

做實事好激進 唔浪漫 冇光環

我覺得佢重要係思想夠貼近群眾，同埋對局勢掌握夠清楚
而且就算佢係鬼，起碼佢對外既立埸同我地一致
利用下都無咩問題
真係出事外國啲情報機構一早FLAG到啦
最重要係唔到我地控制

袁老先生講到明係做Effective 既野
你睇国安劉世良先生日日鳩up 佢又做左啲咩呢?
我當袁先生去集郵 其他人呢? 除左Gphone 肥老黎個啲叫做接觸到所謂第二三把交椅
其他人呢? DEADBODY

諗返呢班泛民真係好廢，好似除咗係政壇打滾之外就無第二條路make a living
成日都好desperate要霸佔係政界既影響力/ 話語權

細聲d細聲d，d熱狗唔高興架啦，有d人淆底話要退出，之後又走返去facebook日日得把口

係新屋嶺慘案後
其實大把人曾屢次要求飯民幫受害女仔指控香港警畜同幫手攪政治庇護
但飯民怕得罪共產黨堅持唔做

袁弓夷唔單止幫手攪, 仲連學校都已經搵埋,
更重要係無要求過香港人一毫子

公司呃飯食的老鬼唔會驚競爭對手搶公司生意
但最驚新仔表現好過自己

巴打
呢樣野我真係幾admire袁弓夷
基本上所有泛民無做既野，佢都補左位
利申 無睇過佢啲片

坐埋監都係共青年新政

所以話傳統老泛民真心好撚廢
絕對有份耽誤香港民主發展足足幾十年

老派販民接受唔到自己outdated就收皮啦屌你老母

熱狗唔多講了

熱狗向日本人唱衰「香港抗爭者」, 令好多日本人指責「香港抗爭者」係暴徒

但係細良同李慧玲唔知

痴過熱城

而家熱城做啲野幾正

點會唔知

熱狗直頭係對家既人啦

完全認同

係囉，冇端端會大部份人覺得佢係鬼，陰公囉

我一路講緊一樣嘢，就係呢個姓袁嘅，同佢個仔、新抱，係出嚟做代言人（仲要做香港人嘅代言人），揸緊選票做代議士，咁我就唔會用對政治素人嘅要求嚟對佢，你要做代言，就唔該清清楚楚唔好含糊，口說滅共返到屋企就嘻嘻哈哈，咁我點俾你代言？（都未講佢冇正式得過香港人授權）

有巴打講咩寬己嚴人，係㗎，你接受到對一個代言香港人嘅人要求咁撚低係你嘅事，但我眼見班柒頭泛民霸撚住d議席鳩做念力抗爭幾十年，冇成果之餘仲可以唔洗對選民交代，議席薪俸千秋萬世，間中仲玩下關鍵缺席玩下棄權，認真我就唔可以再咁撚求其，你要代言，得，唔該你d嘢清清楚楚。

有咩唔清楚？

“滅共”係佢口號吖嘛？有冇錯？返屋企齊齊打邊爐、週末一齊飲個早茶叫唔叫滅？

印象中連批評都冇一句（有嘅請指正），滅得真徹底。

你根本講唔出佢本人做過咩實質野係鬼
只係不斷講人地個仔呢啲佢本人控制唔到既野